唔係潑冷水 但真係攻唔入黑警呀

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

放負block得

急，Twitter 手足要睇

手足，吹風要求suspend 香港關係法，可以嗎？

拉

朝早啦
大家明早返自己區塞，
黑警唔會攻入去，想呃人出來，唔好圍

根本就係事實 點解唔肯去面對
好好檢討 之後再戰

唔好再送頭啦

拉
上一頁

pull

拉，檢討就心態正確

今日慘勝 高興既係多左好多新血